有無人睇過韓片金氏漂流記，想推薦下

係某D鏡頭上取勝,劇情好多港產片味道

講個上班族係漢江想跳江自殺，點知漂左去漢江中間一個島仔上面。雖然好近城市但係唔識游水走唔甩，於是索性住係島上面自給自足，反而搵到生存既意義。

跟住有個中意拎住個望遠鏡係屋企周圍望既宅女無意中發現左呢個男人，開始幫佢叫外賣送去島上面...

成套戲好有想像力好好笑結局都好有想像力，10年前睇完間唔中都會翻睇下

LINK:

港片見唔到呢種想像力喎

韓國電影好多催淚場面或者出力位其實真係好抄港產片
可以參考一下肥貓流浪記

至於想像力其實舊戲有好多都好創新,而家睇返D粵語殘片都仲係好有味道

呢套完全感受唔到有丁點港片影子

好睇過咩鬼寄生族

你唔覺得個男主魚好似出盡奶力咁表達演繹既咩
有D鏡頭似王家衛既春光乍洩

完全唔認為其他有睇過既都可以發表下意見

咁無得比既
不過一套正能量一套比較負

鄭在泳